確診血癌 跪求幫手

是咁的，我姐夫確診左有急性骨髓性白血病（Acute myeloid leukemia，AML）無幾耐。本身準備換骨髓 (佢同佢細妹骨髓吻合度好似得4、50%，但醫生都無計，同佢搏一搏 )，但個脾因不斷儲起d 血細胞而腫左，所以暫停左換骨髓嘅計劃。等個脾好番啦，又到而家有肺炎，肺炎都好番8、9成，身體狀態唔太差。但琴日醫生無啦啦叫家姐有心理準備，身體嘅壞血細胞佔左四成，壞血細胞嘅增長亦好快。我地崩潰左一晚，今日又有個屯門醫院嘅醫生話情況唔算好差，所以而家我地想搵多幾個專血液科嘅醫生consult 下

跪求連登各位巴絲幫手，介紹下呢方面出名嘅醫生

我家姐真係好愛我姐夫，我希望佢地係可以白頭到老，而唔係天各一方

幫手推

HI PM

推
祝早日康復

Pushhh

有冇TG?

推

巴打有冇tg 呀 我盡力幫你

pm tg

人間有愛
佢係我朋友，我叫緊佢開TG account

其實好有經驗個啲好多都係公立醫院
試下搵唔同醫院幫下手

除非無限金錢
否則跟公立夠做
全部跟guideline

利申：醫生

推會冇事架！！！

祝早日康復

幫你推！

轉介呀？去QM lor？

去教學醫院
去QMH，唔好去PWH

Hi 大壞蛋

推
十萬火急
希望有人可以俾到多個專業意見佢

區永仁。 唔錯的。

祝福

拎second option既去養和搵梁憲孫醫生

利申 淋巴癌康復者

用力咁推

推丫

多謝各位巴絲，連登有愛

錢應該唔係問題，最多咪賣樓賣股票，總之可以醫番好姐夫，我地一定會試

血癌只有搵適合 再好嘅名醫都只有咁

Push
祝吉人天相

推
一定要冇事呀

加油

Push

推推推

搵人捐骨髓係咪好過搵名醫？

考慮見一見養和 梁憲孫教授
之後再諗搵邊個腫瘤科follow

一定要幫推

Push!

幫推
加油

refer 去qmh
利申 hsct centre nurse

研究下 CAR-T cell therapy，宜家有公司安排去外國做，你預 100 萬上下

早日康復

幾歲

外國好似有d醫生會幫病人抽d唔知咩t細胞（唔記得咩名 類似剎死癌細胞既細胞）再培養呢d細胞到一定數量再注射返病人到 之前睇明珠台既細說癌症度講的。希望幫到你姐夫

連登會有愛

幫推，但天各一方唔係咁用

推！

連登呢方面人才同我出嚟

QMH 鄺教授

斷食可抗癌
可買書睇下
高醣飲食會養癌

幫推祝早日好番！

PUSH

中環萬邦行趙建華醫生，血液腫瘤科。

中環卡佛大廈，區永仁醫生，前瑪麗醫院血液科顧問醫生，利申：做藥廠

我唔系醫生,但我相信奇跡,
希望你家姐同姐夫唔好放棄.
我覺得呢個病應該問Oncologist.

至於呢個病有咩醫法,我幫你search左下面條link:

另外,我覺得如果有得簡又俾到錢就用

Targeted therapy
(不過標杷藥要做test睇下基因突變,至知有無啱用既藥)

同 immunotherapy (有可能要去外國做,因為太新香港未必可以做,同埋請預系天價,所謂天價系可以去到賣樓都比唔起既價,我既經驗有隻黑色素癌既cancer藥叫Ipilimumab要7位數)

想知多啲就搵ncbi,同埋唔好亂信奇他療法.

祝早日康復!請相信奇跡!

幫推

標把藥用得多會有抗藥性 好似抗生素咁 小心

其實睇genral先啦,target therapy 都要個genes 啱至得,我唔系路過求其search完再覆野.

我唔系醫生,但其實你睇定做好功課再問醫生會好啲,同埋睇要ncbi,唔好亂search)

同埋 曼城 唔該你攪清楚用咩藥至答咀,我唔會咩都未睇就話有side effects,要講唔該睇藥說明書同埋問醫生意見.

另外pwh

同 qmh 都有私家症

希望幫到手!

我只想樓主知道用咩治癒方都有佢既副作用 正如標把藥會有抗藥性咁 做定心理準備 不要曲解我意思thx

有...新技術，但一層樓價錢

唔好放棄

我之前都AML, 之後好返

但而家淋巴癌治療中...

進展良好

亞洲頂尖QMH, 入面個個都好勁，我就是成功的例子

QM血科真係好屈機

巴打加油。 (利申 淋巴癌朋友)

一層樓姐係幾多？唔同地區既樓價都唔一樣

多謝各位巴絲嘅建議，琴晚都同兩位巴絲傾到好夜
成日聽連登有愛，今日第一次深深感受到

香港，勝在有連登

已經落過標靶藥，效果幾好，但之後肺炎就停左。
琴日又再落藥 (肺炎未100%好番嘅關係，醫生無落晒full dose)，正正係Venetoclax + Vidaza，藥廠巴打話咁都係好新嘅治療方法。

我奮力推！
推～到沒法推
推到沒法分清我是誰

加油

push

今日家姐會去養和consult 埋梁憲孫教授，拎個second opinion
喺呢度都感謝QMH 嘅醫生，由血液病演變到AML 一路都好用心咁照顧我姐夫。喺資源咁緊絀嘅情況下 (Hihi 政府！)都盡心盡力照顧每一位病人
留喺公立醫院嘅每一位醫護都好偉大

幫手推
祝早日康復

推
希望早日康復

唔好講笑, 搵私家醫cancer 係可以傾家蕩產, 除非你哋係富豪級數大把錢燒, 否則都係跟公立啦, 瑪麗血科口碑都唔錯嘅

用力推！
祝早日康復

Pwh 唔係教學咩 不過qmh 好似設備好d pwh 醫生都係去qm train

我就係做過pwh先勸大家唔好去，麻麻地
同埋好多procedure and investigation如bone marrow transplant，都要轉去QMH

我覺得pwh d haem醫生都唔錯 不過太多case
大case 真係qm

推一推

senior嘅就係，新嘅好多都唔得
同埋佢haema分左家，又有medical又有oncology。唔夠集中

推 希望你姐夫早日康復

幫推 祝早日康復!

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

紅十字會個骨髓資料庫無人MATCH到??

BTW 加油呀

有冇tg，識d醫生朋友

好似係us$100萬，唔太記得

多謝

多謝巴打

QM血科仲要入面個個醫生姑娘都超好人

本身佢係咩血液病？

利申 有血液病

如果K20N,我有一個非常唔愉快既經歷。

醫生就真係好好

佢真係唔錯的。 聽左再諗清楚。 唔好急。 我完全明白個感受

雖然未必容易，但Qmh最好盡辦法睇倒個大粒d/教授級，佢頂果層係勁嘅

同意，公立醫院呢啲位做得絕對唔差。

利申 醫生

K20N 我都住過，講唔講得咩事？

睇陳以天

推！希望無事！

Must幫推!!!!!no天人分隔please!!!no!!!!!

Pish

連登有奇蹟

推
但都要有心理準備

祝福幫推
早日康復

就係之前有巴打講嘅CAR (Chimeric Antigen Receptor) T cell immunotherapy
抽取病人T cell 再make recombinant, cancer cells specific T cell
費用好似200萬港紙到
但醫AML 就真係有效

撐住

推！祝早日康復

幫手推
祝福🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推！

小弟條命一手由梁教授執番嚟！

唔識有咩醫生，但幫推

祝早日康復

推

加油

我阿媽都撐緊 第四期仲行得走得 一樣咁生活
當初同你一樣咁慌
一定會有治療既方法
睇多幾個私家醫生
如果未換得血 要化療既話 一定要佢食多d野
同埋要佢早睡早起 無胃口既話
市面上有專比癌症病人既奶 補充營養 萬寧都有賣
同埋記得去醫院社工申請津貼

依段時好好照顧佢 有你幫佢手 佢會無咁慌
唔好將負面情緒帶比佢 佢心情唔好影響食慾
體重下降 對病情無咁好

推
光復香港 時代革命

Qm 啦唔嫌遠的話。分別識人係qm 同 tmh oncology，qm有新d嘅儀器（但都完全比唔上私家同澳門），係多d professor有新d嘅方法，環境好d因為屯門好多新移民啊廢老等等又逼，qm多有錢人